[藍店執笠圈] 翠華張股價圖好靚

2019/09 中期業績已輸4500萬
大家估全年業績會點

請支持黃色經濟圈

一路向下

你睇遠D
佢上市後 炒過上去
真係攬炒

RAP

歷史高位5個幾6蚊?
喇....叫5354.HK啦

唔知翠華同tvb邊個最先drop to zero

真係要同tvb股價圖一齊做文宣

唔只：人一藍腦就殘

仲有：股一藍價就殘

仲有人話
可以同大家樂 大快活一樣有穩定派息
點知⋯⋯⋯財演走人潛水

1275 1270 2012 6888 個圖都好靚
近十年香港有幾多新股潛水 深不見底
自己數下

咁快餐係好做過茶餐廳嘅
大快活班管理層都顯示唔到好有野心做大佢 根本想淨袋股息夠洗就算

咩app？

一生一死

Aastocks

利申：負評咗你條問題

你中意啦dllm對我又無影響

滑雪一流

屌，呢個app應該有買開股票都識

新手未撚買過，想了解都要比你屌

股價與食物質素成正比

合股再供股再合股loop loop loop

大把人食

其實點解tvb都撑到咁耐

推

drop to zero is a must

大快活都開左唔少特色餐廳架

有連登燈一燈,即係見底

之前仲有間上市失敗，太有自信...
啊唔記得叫咩名添

墾丁茶房、友天地

唔講真係唔知

一葉，ASAP

公司高價租大股東舖位，妖股1隻

佢上市就係為左炒一轉，個股價之後點跌，是但啦

好波

向下炒的教科書例子

cctvb有利用價值
碎華就rap

上市集資 水已cap 達就發咗 要蝕要執笠都係間上市公司 是但啦

幾個老闆天價租比自己間公司唔輸就有鬼

IVE仔開嘅大滿屋定大滿喜

個老細改個名再開就得 水已cap...

小股東集資 RIP

業績好又點，老千股

16年跌到20年，關業績咩事

班撚樣一早淘空晒d錢啦驚閪咩，有咩事咪得班散戶食屎

迷人到呢。

認真 好難食 又貴

利豐

唔識有幾出奇，唔明d人負評d咩

利申：有用開aastock

我淨係想講昨晚所見，黃店氣勢如虹

呢間野無反送中無肺炎都垃圾

抵撚死 又貴質素又差 從不光顧

仲有人揸先好嘢

邊個買邊個死

跟本呢間食店無心做 d野食同食屎無分別

正常食過一次
都會知依間野無潛力

散戶走去買翠華

翠華執咗好多間

W

窒到佢落1豪子！

就插到落地底

所有大陸落嚟上市嗰啲有9成3年內深潛

大股東直頭鋪都賣埋。。。收6000萬

出左通告？ 留名等睇破產

竟然連17年都係跌

不斷沽空 我要做富翁

1816 6136 美圖秀秀 大量⋯⋯數都數唔曬
支那新股 不了